大家用咩銀行/證券行/Apps買美股？

港股太廢 想轉下環境
求介紹

牛牛

耀才，一單好似收$150左右手續費，冇買賣就唔駛比錢。因為我極少買賣，所以ok

係香港好似得嘉信同td有sipc保障，對於我呢啲買賣好少$既老散麻煩左d, 所以邊間都差唔多

8 securities

IB

HSBC

8仔

美股走貨訊號

TD

DBS Vickers online

如果8仔/牛牛執笠點算?錢係咪會冇哂?

正常啦

用緊8仔 諗緊轉唔轉firsttrade 驚有起事上黎都有保障

正常證券行有15萬保障

但係咪唔包美股?

仆街了，連登仔話主動玩美股

唔包

冇得驚咁多嘅喎 銀行都有機會執笠啦

咁冷門
平唔平？